[學術討論]溴代三氟甲烷氣

呢隻野有咩用？見好似好多黨鐵站都有喎

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

滅火用，但係用黎好快咁令個空間冇曬氧氣咁滅火。

電子野驚水多過驚火...港鐵d 野濕左水好撚大獲

我見佢係間機房入面
爆左會影響埋月台都冇晒氧氣？

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

會
唔好癲
你自己都會死撚埋

只係有氣樽，著火之後係間房冇哂氧，從而滅火，大範圍唔會夠氣

曲定直 唔識分
咁想借問聲佢設計個制係正間房出面既作用係乜？
（曲就當我冇講過 sorry）

真心好危險 千其唔好搞
BTM 係用黎救火用
會將空間內所有氧氣趕走
BTM 重過氧氣 會令到得番高位有氧氣

萬一 BTM 散發出黎會令全部人缺氧
真心唔搞得

如果需要救火 可以選擇用喉轆 英文 Hose Reel
但記得用之前要打爛㩒手先 英文 breakglass or manual call point 姐係正方形紅色 有塊玻璃片果個
打爛塊玻璃片 先會行泵
同時記得喉轆位有個閘制 姐係有個把手
要開左佢 咁你喉轆射d水先會夠力 同埋咁先維持到長時間 比你去撲滅火種

撲滅火種 你我有責

呢支野50萬一支
用來取替房間內的氧氣, 從而滅火